28年前炒的士牌柒左，果年就應該移民啦閪婆

譚惠珠於早年任議員時，立場為傾向英國政府的一方，在香港逐漸臨近主權移交的期間卻成為支持中國政府的一員。

1990年7月，《壹週刊》揭發譚惠珠身為交通諮詢委員會主席，竟然擁有從事的士牌炒賣活動的「先達的士公司」股份，而且未有申報該利益。由於事件涉及利益衝突[10][11]，更因事件被無綫新聞跟進，而向無綫主席邵逸夫申訴，掀起一場干預新聞自由風波[12]

令當時港英政府逐漸與她疏遠，事件成了她政治生涯轉捩點。1991年，譚惠珠不再獲委任為行政局議員、立法局議員及交通諮詢委員會主席，最後因誠信破產而一度被迫淡出政壇。

遲頭草，垃撚圾

英國佬唔會要D做完污糟野有醜聞既人

但係共產黨偏偏好鐘意用 因為佢地有痛腳係手一定會聽聽話話

仲有一個例子就係689

仲有個例子
淚灑

所以你話香港人點忍撚到而家先爆

之前wiki睇呢隻人型豬既background都有見到
然後見到林志偉個散仔協會就係呢隻野創立

依家個社會 就係一班失敗者 埋堆抱團 再去搞呢搞路，黨員就係為左咁，好多公司返工都唔係為做野

689 有咩把柄？

其實777都可能有把柄

特別係正苦
可能平時冇野做，好得閒搞辦公室政治

有鹹片係人地手

完全搵唔到呢條撚樣有講過呢句野嘅新聞！！
請問FC左未？？
有冇兄弟有LINK 支援

5000萬UGL

咁都比你諗到

譚餵豬

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

三姓家奴

咁無恥現政府最啱洗

如果唔係要回歸呢啲垃圾一定唔會咁負碌上到位

遲頭草，垃撚圾

真係咁講？

問一下，譚惠珠呢條仆街有冇外國國籍？

雛妓都係

相由心生呢d野真係唔到你唔信

即係邊個